-----
title: Versionskontrolle mit Darcs
date: 2019-07-26 20:00:00
-----

[Darcs](https://acmelabs.space/projekte/darcsbook.html) ist ein freundliches
[Versionskontrollsystem](https://de.wikipedia.org/wiki/Versionsverwaltung) das
uns dabei unterstützt Veränderungen an z.B. Textdateien zu verwalten. Dieser
Vortrag soll als Einstieg in das Thema Versionskontrolle mit `darcs` dienen.
Vorkenntnisse sind nicht erforderlich.
